中印邊境衝突，印方死左個軍官同兩個士兵

印度佬仲傾？咁都唔打柒佢？！

係我就唔忍啦

打佢老母閪啦印度

Kick 咗係法國同德國到
英國遲多年脫歐米好囉